tinder識左個人但驚係陷阱

佢太苦悶 所以要tinder 搵人傾訴
依家識咗你好想俾你屌

你返歸烚奶樽啦

禁錯隔離

假嫁
過一排就會話比腦細逼去陪客上酒店
之後要你上去佢公司到幫佢
之後結果係點就唔講啦

利申：識幾個都係咁，但呢啲可以呃好多丁圖

唉，果然自己真係好天真

伏

原來係巴打
今次放過你 下次自己醒水喇

仲有d 會sell 你 Pretty Renew 嘅美容 同 HKUE/動向教育中心嘅課程

如果有巴打遇到要小心咪中伏

寂寞得制，一時意亂情迷左
多謝樓上各位巴打屌醒我

點數黨黎
話唔想接個變態客
叫你幫佢
之後有人會打去叫你去7仔入點比佢

幾靚

一日太短 一個月後咩都冇先問啦

騙徒名稱：Crystal Li / 水晶梨
騙徒電話：5161 0763

小心因為條女望落幾靚中伏，佢叫你去報d咩美容/教育課程打死都咪報

配合埋巴打你個名
睇黎你個經歷幾令人心痛

我有個朋友有同樣情況！係tinder識左個男仔，sell佢報讀動向教育課程，比人呃左錢 聽聞而家轉左去美容公司做，都係有玩交友app sell人！大家玩交友app要小心！

騙徒名稱：Daniel Chan
IG: @cwcwcwchan(公開帳戶) / @c.w.chan